曹君如同阿仙奴有咩分別

一個輸波攞冠軍，一個投降攞冠軍。條排骨仔唔係咁都好意思掛

曹君如我屌你老母

酋長杯

成班君如fan屎負皮

下星期二

炮縮專心jer牙Rex啦

我廠贏黎贏去都係垃圾盃仔點同君如比

我轟<不知名拳王

有睇直播嘅人都一定相信係造馬，內定賽果，香港之恥

仲mochi過阿仙奴牙屌你老母